大波巴打邊度買衫?

男朋友著啲tee勁薄搞到成日飛釘 好撚核突

吾著

人有釘自然會飛，
陽具大自然突出，
為何有需要遮擋？